人到中年，愈想上位，愈想唔到

點解？？？

想點上？

咁你又問問問

因為你廢囉